{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1168921",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "와이드 히든 밴딩 크롭 슬랙스 [블랙] WIDE HIDDEN BANDING CROP SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品は余裕のあるシルエットのワイドフィットヒドゥンバンディングクロップスラックスです。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 また、適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 この製品はT/R生地の弱点である毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式と9つの工程を経て製作されました。 毛素加工と増布加工、スポンジ加工を通じて生地の表面を選び平らにし、ピーリングテスト基準も通過して品質が優れていることを立証しました。 この製品は、エラスティックバンドが表から見えないヒドゥンバンディング構造を適用して快適な着用感を提供し、高級メンズスーツパンツの仕様を適用した安定した結束力を持っています。 また、ウエストバンドにシリコンプリンティング処理を施して上着の裾が抜けにくいようにし、耐久性を高めるためにYKK社のファスナー及びフックを使用し、天然牛の角ボタンで高級感を加えました。 この製品はトレンディなシルエットと多様な機能的要素を備えておりデイリーアイテムとして活用度が高く、ベーシックブレザーとセットアップスーツとして活用できます。 こちらは24~33歳の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスーツパンツは余裕のあるシルエットのワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "このスーツパンツは双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような活動性を保障していますか？",
            "answer": "このスーツパンツは伸縮性に優れ、自由な活動性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような季節に活用できますか？",
            "answer": "このスーツパンツは適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような品質を持っていますか？",
            "answer": "このスーツパンツは毛羽立ち現象を改善するための製作工程を経ており、品質が優れています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような着用感を提供していますか？",
            "answer": "このスーツパンツは快適な着用感を提供するためにヒドゥンバンディング構造を適用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような結束力を持っていますか？",
            "answer": "このスーツパンツは安定した結束力を持つために高級メンズスーツパンツの仕様を適用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの耐久性は高いですか？",
            "answer": "このスーツパンツは耐久性を高めるためにYKK社のファスナーやフックを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなデザイン要素がありますか？",
            "answer": "このスーツパンツはトレンディなシルエットと多様な機能的要素を備えています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような場面で活用できますか？",
            "answer": "このスーツパンツはデイリーアイテムとして活用度が高く、セットアップスーツとしても活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 466
    }
}